大家覺得林祖舜，舜舜份人點？

商業奇才

利撚害

青山應該留返個位俾佢

自掘墳墓

大家麻煩留個正皮比舜舜

傻閪

自己拎來衰

正一食屎狗

On9仔

媲美689

獨立之父